毒撚秒回

早睡早起身體好

又要lm 夜晚真係推得快到

lm

thx kiu

慢慢搵啦mad子唔急架

留個靚名

11點有黃之鋒同壁屋手足講濫用私刑嘅live

+1

有事鍾無艷

係連問題 我今晚成晚load唔到啲新cm

123456789

可以點搵

唔準你咁講 你醜過佢

係

中同個邊真係冇熟啲咩

我都見到1006

佢1001之後重比人cm

我都成日load唔到
不過平時如果爆左1001都未完
就有得永無止境繼續落去
好似係

有波嘅女真係好
求其po張相就有男人比錢

你唔好再挑戰我底線

cls連尼住比我甩p我會課金 比我甩未

唉我200磅波都冇。。

想甩+1

佢地好似唔想同我keep..

牙喬

準備訓

肥撚哂去下身 屌

仆街 p牌連課金嘅資格都冇

幾時打機

頂我都係
p牌好7

大同啦咁

聽日得？.？

早抖

b

我見到嘅地方都肥。。。

你都早d訓啦

點解你唔問我

真係懶得quote返上個PO D嘢

成年都嚟緊啦

我要workworkwork

我好多嘢做

聽日要去做電燈膽
夜少少就可能得
想玩lol

打咩

你down唔到lol...

Lol好冇

一齊訓

你down eu就我

我都懶

唔識玩 新手

打算通頂？！

year1熟人唔多

會掛念就承認太掛念

日日有街出嗰個咪係你

陪你work

拒絕

眼都盲 好呀

好易上手

咁你琴晚係幾點訓幾點醒-,-

瞓唔到

點解咁多嘢要做。。

掛我？

諗緊 要通就要踩到三點

你咪屈

係 係掛咪認囉

但大同其實都有佢自己個中同圈 好難搞

missu2

我本身盲

諗野 定..

佢係

Miss u

牙b

好辛苦wo會。。

搭單問下。。

...

笑撚死囉

差唔多6點訓11點幾醒

說好的down？說好的唔識拒絕人？

我瞓先。。。

你點識d大同架

我知

我唔信

小讀讀真係心水清

係呀

係 好kick好kick

咁平時咪要手把手咁幫你

你令我有新改變

通常個腦一片空白先瞓唔到

真咩
你地咩rank

米能抄拉

我而家係同緊人地講。。

ok i know

咁忙

你加油

你訓得仲少過我喎

係 想你幫我㩒qwer

唔多講

Iron man

唔好咁諗啦 呢到好多人冇朋友可以做你朋友

咁好啦 依加你可以..諗我啦

你好黑人憎

你點知

呢度個個都知佢偽毒

唔想加

慣 你地開心就好

屌 咁勁 唔係銅

你都唔差

唔緊要

直接㩒R 咁係咪要坐你大脾幫你㩒？.？

周逸喬好慘。。。

中間仲要醒左一次

我唔搞gay...

辯論大師
毫無漏洞

🙏🙏🙏

真心問
無朋友係咪要down交友app?

我要同你絕交88

我淨係諗c打

其實真係氣質問題
總有D人真係會吸引到你

想做你第一個朋友

我識讀心。。。

我都想

你係咪好撚想我死

比啲油你

佢好衰 佢成日呃人

第一次挽留

乜料呀我而家先睇到#85...

唔係

好攰。。。。

你唔夠人講就係咁

你成日讀錯

交友app啲人多係約炮

Nite

扮

我想你笑

喂呀

我而家只係同意你講法

佢地吸引到我
我吸引唔到佢地

Switching MacBook ing Asming

我咪c打

唔一定

真相只會越辯越明

兩樽thx

真心
我可以做證

睇來我無氣質 好似無人想識我

太遲

睇到你

你質疑我？

係。。。對唔住

點都唔會睇ON9囝開 ge po啦

定有棍絲

我冇興趣知你諗法

咁你係咪先

開始係

你偽毒咪真相

唔好..

咁sweet

加滿油

idontwannabeyouanymore

但我唔掛住你

算啦 攰了

人證物證都有 佢冇得賴

咁點識

認架

希望你唔好比佢呃到

讀仔

你估下

我唔信你玩交友app會識仔
我真係唔信

唔好咁諗啦傻

ok 小氣簿見

D女人係咁

我通常就fd搭fd..我之前自己毒撚踩板都識到d人..

冇得識

笑咗
頭先去咗照鏡

摸過先知 話說你打機？

mola mola
成世都唔洗有朋友

佢已經呃咗小妹 佢誠信負分

有咩高見

想睇到一線生機
一線都好

玩多啲嘢就識到

其實愈大真係難識到真係可以雙方對雙方都一樣重要的人
畢竟佢地自己都有D FD真係識咗好多年

即係你有frd喇

又有機會見你一面

點解

真
講到重點

總有機會既
f2f teaching
不過唔好諗住係老死

我都攰

想識你左手邊個個

咁應該係
我講緊嘅氣質唔係女神果D
而係你自己獨有的

咁就得啦

我唔準你摸佢

你咪係我個fd囉

比油比油

都係得自己掛

我冇呃過人

佢真係小氣過女人

想幫你打下氣

咁霸道 你玩哂啦 依到全部都係你後宮

嗨

係呀
人地啲朋友都識左咁多年
由細玩到大 青春回憶

我呢 就算有朋友
都唔會係最熟個個
都係冇人搵 都係冇人理
維繫我呢啲人
晒佢地既精神時間

做成點

對 但唔玩lol

差你

真心
係

屌 邊有膽識女

瞓緊喺度玩動森

講得咁好聽

呢度大打朋友app嗰啲有幾多係真心做朋友啊

我都有玩其他既

會唔會你都想比佢地揾到自己

識咩朋友先

我淨係唔準你摸佢

你成日出現。。。

真 如果想傾 可以留tg

但佢係好人

唔好

如果一開始個frd都無呢

其實都冇
u can try

而家都冇再叫你喬鼠啦
點解慘

惡：（咁可以做乜

去tg po好過
如果你真係想

比緊了

係掛就同人講

thx ching

無氣

咁我咪成世都無朋友

想教你玩

佢唔是 醜人多作怪

正常朋友
玩同一樣嘢大多有共同興趣

咪即係我囉屌你老母又想水我

但又會有藉口

但我都係見你唔到

miss u 2

到底我讀最後會花落誰手

可以

例如？我平時只食雞

soc個d?

我比人排

佢有生氣病

唔好搞佢就得

有時 有d位唔知點解會鼓起勇氣去識人

早啲做完早啲睡

我病人。。

你有呢到啲人同你打機

我教極都唔識

我上個sem一個人都識唔到
真心 社障

問題唔止一個
互相影響
唔知要處理邊個

搵到一個啱傾嘅人又談何容易

你

唔瞓了

玩app好似難啲

我有嘅係耐性

Minecraft l4d2 Garry's mod deceit

我唔夠你爭

你發雞盲

你認錯人。。。

攬返
喬鼠唔好唔開心

我唔係

覺得自己被無視
朋友的過去對你來講好難放得低咁

一樣都唔識

soc就不了
培養下興趣啦 音樂又好運動又好畫畫又好
得閒就去啲濕鳩社區中心學下嘢

大力啲攬實我

係呀..唉

我冇贏過

係, 直都比佢講到曲

因為我想敲穿佢門口

轉介你同你部電話一齊去睇醫生

送罐gas比你

我今次冇燈

Ok
喬鼠

仲要你哋係要同一個世界

我都想玩

日日m到

心死得更透

很難
其實價值觀相近都夠難

買

咁你就咪reply落我到-.-

唔是叫佢玩app

都係嘅 個d app無咩真朋友
但我真係無曬渠道識人
唉

唔怪得仲忍到我

想儲錢買其他嘢先

真
我完全唔打機

咁睇黎 係平行時空 唔啱瓦

講到情侶咁

但好想被重視。
想比人主動搵下講白痴野
想比人約

都慣 點都話你錯

已死

對住你我唔識爆氣

屌 推得好快 睇唔切

想炸左你先

我慣

連登個d tg P.O.?

我同你講 煩死你

咁興趣班應該岩佢

你最想炸走我

你得對住我會屌鳩我 我就嚟完全封鎖你

我都唔清楚
見人有咁做過

真係呵返啦

係
呢度可以識到我哋

咁我封你先

買電話先 唔該

即刻正面10倍

彤彤豬！我愛你呀！

好 88

我係到

我諗冇咁嘅需要了

真 所以搵唔到

笑咗

你唔識欣賞佢

食雞已經最盡平時除左煲下劇睇下書都冇咩好做

拎拎

真心做 朋友

Too late

岩岩gartic寫樓主個名無人估到

好啦

第二次挽留

why？

社區中心
我來了
遲d疫情好返少少 去玩下先

佢再屌你真係幫你鬧佢

係 多謝你

唔撚留

假

我要瞓了

想同牙讀你串豬2繩

加你？.？

我幾時有屌。。。

可以試下 當做朋友都得

我同佢要斷絕交流 我唔同講大話嘅人做朋友

早啲瞓啦毒仔

公平咩 我 用notebook mousepad畫得幾辛苦

第三次挽留

白板吊日

炸你機？

笑死

同同在

你有玩咩

真係唔識

雞我都唔食。。。
對打機沒咩性趣，我又廢喎，無成功感

比薩斜塔啊

時間可以證明一切

我咪第3個人囉

我明 我真係明

加加加

社區中心

拖曬手都係朋友
唔知啦 唔玩app

你又話係789

玩我
你靚仔就可以玩我

你冇

打麻雀

咁我得閒去睇下先

真呢 咁咪會比好多人乘虛而入

我以為你係789

唔留

又唔侵

我靜係識打牌

得我先識
佢陪我共患難咗3年
我係唔會掉低佢一個

我都知佢成日呃人。。。

咩？

小氣簿有寫

我滑鼠畫

下次神來也連線

？？？？？

叫咩呀

好 只要同你

明天

唉 大家都係網友
驟覺自己無朋友

都係睇運數

我玩開心鬥一番的

開心鬥一番啦。。。

我岩岩話係你，佢地信左

楚巴

你差啲輸過千。。

都有 有曬3個麻雀app

？

我哋都係煲劇算

屌 所有人都想扮係我

down下game打發時間

網友都係朋友
但係冇份參與生活既朋友

認錯人

同埋 我覺得 網上識嘅話好易話斷就斷 自己太上心啦唉

我未想同你講嘢住黑人憎

可

買咩

有無玩過香港麻雀大亨

中二病

耐耐子

咁就好最後一個係咪開枱啦

gogogo

呢個真 但唔係網上識既
咪一係易斷 有分別咩

好 去識個朋友姐 唔難掛

可能遲啲返學會好啲呢

又好似冇開台啦 開心鬥 同埋神來也

bus你點會唔知4個字果個係我

我煲都好小煲 我中2煲電話粥多啲

yes

其實係

我話我想炸爛你電話 。。佢好煩

差啲以為你扑咗我

屌 個陣我有咁諗
係我無去嘅其中一個原因

等陣先
我以為係你
但你又話唔係

但我時間無多了

起碼都會有d機會接觸到 見到

我都有齊呢三個

大個左諗返完全唔明點解以前咁多野講可以傾通宵...

你做主動呢

想買ipad

我柒 sor

認同
忙嗰陣太易miss msg同埋好少會特登同人交代一陣有嘢做或者點解唔覆

遲啲換左 我拎返呢句比你

大家既生活係幾苦悶

你提咗我

茅人同我煲。。。

咪又係咁 唔約邊有機會見到

接歌詞咪得

我中2講嘢

你唔好好似嫌棄我咁嫌棄我部電話得唔得

我冇

我叫佢牙路係講緊行路草。。。

同你接到4點就訓 今次真係4點準時訓
唔得再射波鳥

想同你傾通宵電話真心

冇錯

因為長大後嘅世界確實悶啲
返工 放工 返屋企
同埋太多圈子啦 點樣同人傾哂
對方又未必get到

我前排有段時間成日傾通宵

同埋對個個人嚟講其實你只係nothing

原來你都係偽毒

屌 唉
我好撚摺

姐姐你唔可以咁易比人呃

返緊咩

屌
買我

人是怕悶的

。。。。

你咪iPad lor

想同你煲
我都木

最主要係攰

以前唔係仲少野可以講咩但係

三枝香

無情情同人講掛住人

真 所以其實係咪無得救

其實得

好難 好L難

宜加淨係鐘意msg
傾電話好驚dead air
利申 唔識傾計

頂你，我贏左咁多場
你以為唔係我？

你係我嘅everything

電話呢？

我比人嫌嘈

當時誰人口口聲聲不會掉低我

你又冇情情掛住人

iPad Pro?

氹返

你有

call我牙

咁搵日
我地完sem

嫌棄你部電話多啲。。。。

真名上連登

咪訓

牙冰

你好貴

我有肥仔波

我頭先話路好蠢
咁我係想話牙路
但而家要更正
係草路

呢加陪我做得唔得

嘻

又唔俾我訓 陪唔到你食早餐啦

係 唔講了

返學嗰啲咪又同一個圈子
識嘅先多嘢講
本身唔識嘅要交代好多嘢

聽晚可以

係 係個條友

誰都會走

咪溝女啦。。

用mouse pad畫好盡力架啦

完美嚇親人

遲你2日

但我好鐘意傾電話大家既reaction 感覺大家close左

呢首好聽

聽晚我都得
諗住唔瞓踩到晏就再瞓

去tg po同識我地有咩分別

陪我講 陪我講出我們最後何以生疏

想借你個部嚟用

又羨我

你連累我比人話廢啊草路仔

你好靜

Exactly

户口得返廿蚊
收你平啲啦

我又join

覺得人地唔重視我

成個post得你可以溝？

你都唔識？

點解咁chur

毒撚都唔會有人想同自己傾電話nvm

ok 等你

唔係 cheap cheap地就夠

已經攤咗上床

唔好訓食早餐先會精神

係呀
一路包尾呀嘛你

好擔心你比人呃

永遠懷念你

我唔識

位置變了 各有隊友

你又知人地係咁諗？

唉

你呢加講乜都冇用

契媽又想陰我

屌sick yeah

係 學我未

間接啲講

好叻咩 讓你地炸

期待中

一直都掛
佢係我心入邊無左果塊

我未有mood做

Hell yes

唔外借

我為你忍耐 萬呎火海十分的愛

我都係床到 冷氣係我頭上面

我驚你又唔識分

拼拼湊湊一個不完整的我

但傾電話真心正..

十分

突破咗盲點

唔俾唔識傾計架咩

多我一個唔多 少我一個唔少

諗起之前通頂趕1000字 真係差啲以為自己會死

我一早已經係

唱未

我唔會

Say yes都正喎

講下啫

沒開冷氣

認真對上一次同朋友傾電話吹水已經唔記得幾時

1蚊ok?

你識喎 好talkative

dum未 講起都嬲

有些人 在心底從沒忘記

同屋企人瞓 唔想咁早攤

有開

乜都無開

射多日波啫 支持你

邊有錢買pro

唔啦

我覺得你好識傾計

建議你而家認真啲做

咁內借

棒糖你地都估唔到

唔駛擔心
已經發生咗

快啦
真無錢

希望你可以包容下

其實啱
唔洗比面佢

再唔講就冇機會

識野wo 但聽番覺得好sad 因為係ex導我聽

再射以後工都唔洗返啦你是咪養me

係。。。

我之前被人呃過 大家都知 而家有d驚

你又未同我傾過計

之後大把機會啦你

我環境撚

呢到無人知

我唔想做

你差嘛

希望你可以聽埋呢首

原來你知

頭先好熱

成隊ypu變咗啲famj聽

下又點解會大把機會

心裡面空了一塊，感覺好像有對我來說，很重要的人不見了，然後我很想念他，很想見到他

我房冇風扇

咁tg係 1 on 1可以傾得deep d

冇人會比

你比薩斜塔畫個太陽做乜

係 有女唔好覆紅字

一陣佢生氣我

保護姐姐你

現實朋友

戶外有太陽
都好合理丫

希望有呢一日

我忘了

人地又唔係溝你

你一個接一個

對唔住北極熊

好有安全感

洗撚你咩

我睇唔過眼

dum左佢都唔益你

我都係真心
自備餐具

威

我夠肥夠大隻

聽日再戰

包容唔到

檢討下自己

唉 個陣 仲試左唱比佢聽

。。。。又真

...我想係連登出池

咁算 唔理了

好好笑

自備飲管

要大隻過我先好喎

唔知你

我都係 但愈遲做真係愈辛苦 搞唔撚掂

知道

我係你家長 幫你打電話請假

怕你牙

我介紹我ex你識

你地最中意笑鳩毒撚

好彩聽咗好耐

你好瘦

咁快放棄㗎

你唔好再阻 我都冇阻你冇燈你

以前成日同個同學互扮對方家長請假
以前中六返兩日就放一日

點間接都好直接

女人要保護自己
靠男人嘥鳩氣

我第一

聽日我一定要一雪前恥

想念他多久了

唔好啦

我呢加提緊自己要精神

sor 我成日jer佢

我以為有一半

我唔要

得把口

懷疑已氣

自動棄權。。。

已經太遲

望住佢哋比famj沾污
我都係聽BMW算

好。。。

你有下一春

0秒

same

Wow勁

唔會有
再有信心都敵唔過你把口

你有時好咸濕
有時好低能

咩事

你話佢幾靚仔

話自己玩和平精英跟住好多勁人一齊玩

佢值得擁有更好

牙雪

靚仔有錢
係矮

係咪每次結局都要係咁？

dum未

唔講

我打撚到佢氣都斷

總係覺得差d

岸鳩 我木燈 你唔好再屈

渣架我 為左個幾句 仲練左十幾分鐘

我唔識同啲奇怪人溝通

我選擇dum我自己先
再見了

邊個呃你，我幫你報仇

儲

我都矮 哭能左

Deal with anxiety

sorli 囉

笑撚死 我真係望唔透

我邊忽咸濕

我係自己家長
same成日話自己頭痛

係P.O. 大家都交流過姐

認住樓主
有啲男人梗係鍾意話保護你
咩你好可愛想錫哂你
通通假㗎

好似有佢
就會變成完整嘅我

其實做乜突然咁多人聽真心我都唔明

真係好驚左啲奇怪人

岸鳩呀 燈咗去邊

好似冇必要買pro

都係

肚痛 頭痛 發燒

今日又幾點訓呀你

喺度～

你like 150

你138cm 高我3cm

M痛最無敵

唔講啦 過去咗

邊一樣

諗起個陣同ex曖昧 大家死都唔叫人bb 係到叫 aa cc

介紹我識未

你點解會無啦啦要同奇怪人溝通

我米二呀..

比多次機會你請

建議你小心啲

興趣班 我愛你

屌都真
佢啲ex幾靚

唔明，講白d?

唔得

我已經木燈 請好好把握良緣🙏🏿🙏🏿

有心機

你就自己出去。。

都岩
本身我一早都話佢

唔應該對熟咗就俾佢呃到

我淨係知其中一個

冇得m痛喎我 做女人真係好多野煩
除左可以唔洗主動溝另一半

講緊我？

.....

？出去咩

你未識佢之前都係完整嘅你

禾就係

講緊你值得擁有更好。。

咁我想溝女...

明 但呢種感覺係需要有限期

聽緊的
小讀

你返屋企先啦

...唔講啦

唔阻

通常話保護你果d係假
呃鳩你果d先係真心

呢到好多 隨便揀

都要主動架

話頭暈都得

諗緊 聽日早堂

幾時交
咁睇下聽晚可唔可以一齊做

咁又係 我唔識1對1交流 真毒

因為say yes
但我都唔g點解
我由boho成軍就聽 唔知點解宜家咁多famj聽

唔識講

你唔明男仔幾慘！

佢個格真心唔掂

我睇唔到有

150女女

唔好訓啦直落食早餐然後上堂 perfect池！

我想講落去

好少聽英文歌Cry

你好似個波 好正。。

禾唔識交流 識吳賭朋友

究竟係咪自己問題

我沒有十分你就自己出去

我認真嘅 希望你明

有機會再講 故事很長

我唔想M痛

阻乜

應該係 除非唔係

未識佢係唔完整嘅我
再畀以前其他女仔搞到再碎左d
本身以為碎左就算
唔會再有人可以砌返完整
點知佢可以一野完整砌返

哇屌你唔話我g

自己知自己事

好快就到果日啦

雖然佢好正但我唔係因為咸濕而溝佢
對佢好規矩的

下係咩
我係Fd介紹我聽沒有秘密不能說跟住就留意呢類歌

夜夜夜夜

你都識

你又知係講

I don’t understand

無咩m痛過 除左好耐之前 去跑步個陣

咁你應該要好長時間療傷

今日見到個真係幾正

一齊？講得咁完美

我唔想聽

Think of him again ?

我驚冇機會了

我又唔係上堂 如果我係要上堂 我真係奉陪架

bb為何派膠

幾點
你快啲預備
練幾次好訓

次次都痛
標冷汗又下唔到床

終於碌到po底

收成期。。。

不想你咁痛苦

攬你

早唞了各位

唔知幾時可以大家都活得開心呢

又咸了

好

咁佢對你嚟講好特別的存在

唉唔知啦 多數我溝人

唔好咁心痛死我

識嘢

真 今個月差唔多

好細心

我做運動個排反而唔會痛

famj污染咗hip hop

U sum pain

你唔好瞓陪我做

呼

到底俾人表白係咩感受 真心好想知

鬥志無力無嘗不可

又見到我

係。。。唉

是的

Yeah 就快

上堂同返工係一樣架咋

好心你學下嘢

我再唔瞓聽日唔知醒就仆街

我唔係咁既意思
不過 加油

一直都痛苦

gn

我都係我係真係落唔到床返唔到學個隻

其實好睇你鍾唔鍾意對方 如果唔鍾意嘅話會覺得 wtf 不了 咪搞

請問你正喺邊

你可以出返去睇屍體

你地係咪有呼吸困難比人傳染咗

你又知

一見鍾情

聽日又去溫邊到啲女

我唔洗啦關心人只會嚇親人

屌你 嚇到我

想4 討厭嚟m。。

姐姐發個好夢

屌

中意150既男人，一係矮撚一係咸濕孌童癖

人軟弱無力無嘗不可

聽日去溫個5歲嘅妹

真係好早
趕你去做

我淨係想試一次

不過通常feel到對方有少少好感我已經會講得好清楚
完全唔係日久生情type

糜爛的生活

佢中哂我嘅要點
好特別
加上之前次次鍾意人都無結到果
心很累

真係好岸鳩

懷疑佢冇150

一定係咁

麻煩試多一次 證實已經不可以

有緣再會啦各位，早抖

We hope so

我Feel到今個月準備嚟

。。。。。

早抖～

關心一個會關心你嘅人

爽 呢個嗲唔嗲

我唔瞓架啦

咁你都岩？

就算feel到對方有d好感 都會同自己講 自己點會有人鍾意呀

所以大概....只能自己關心自己我很好2！！

呢個唔識同人溝通。。。

真 如果自己係女仔都唔會鐘意自己

細細粒先正

傳染埋你？

咁我去嗲佢

好啦 我頂唔緊啦 訓了

龍舟掛鼓下話？？又一個死變態

早抖啦

爆po我都訓鳥

在前方還有等著你的人
你會哭會笑會愛會傷神你會不會敲我的門

A0處

我會敲穿你門口

有時返工返11點都通頂

我有做足防疫措施

咁你想唔想識牙讀？

唔鍾意就改變

佢唔會睬你

咁你記得俾返錢我整返

冇力

今次中曬你嘅要點都係冇結果

...我讀好搶手

抖

正正常常溝條女啦，牛高馬大溝侏儒

我嗲就會

傷身體呀 一次半次唔覺
積埋積埋身體會好差架

我窮丁

歌詞黎架。。

我想識你女朋友嘛

咁搏

興趣班

－85

小妹後生掛

你講的 嘻嘻

幫阿婆執產

巧想瞓咩

我有諗過報cooking class 屋企15分鐘車程有一間好似好靚

歌詞嚟

我都矮。。。

冇動力真係會出事

你。。。

係呀琴日訓左4個鐘炸

認同

亂入

一定係啦

係 嗲小朋友小妹最叻

係
聽日記得關心佢

我都唔知
雖然個走向似
但都成日想有一絲希望

牙讀我_ _

我都毒

咁由你啦

你法國唔法國讀仔木理你

我係毒d

最緊要關心自己

咩組織來 分享下 會自爆嘅就算啦

Thanks

捱壞身子

巧啦

Hi

所以都慣左遲到 生理時鐘好難搞

所以搵動力就ok

屌奶星，私底下send左自拍佢睇
佢就咁啦

過多兩年就唔得了

希望啲咩

有志氣咪溝條高妹囉

我木

你的一聲安慰特別動人

留名等睇青靚白淨仔

完全唔知佢講乜

你仲要捱
唔好

Hi 訓唔著

佢講嘢1999

隻手都白到咁 驚襯你唔起

找唔到先要你去找

我唔想捱了 想Quit

我得隻手見得人。。。

唔想搵 想得過且過

讀

咁多圖

咁算啦，襯大家識左無耐
做返朋友

如果發現自己係唔鍾意就別浪費時間

我冇嘢特格中2 唉 好迷

真心覺得關你個樣事
大家都明

唔了，我而家女朋友係左手

無嘗不可

想睇你女朋友

係 啃老

刪曬你唔鍾意嘅嘢
就試下淨低嗰樣

就係咁先jer佢

佢索到仆街，我犬衝緊

拿拿聲做

已讀不讀

一早就要

就係太肥先想報呢d減下肥

唉 小妹想行media但好迷

躝

仲有17個

但秋哥逼我追你

估到迷啲咩

佢傻左

唔g唉

乖乖地
過咗11點你自由